新手想問美股NBBO ask/bid x 一個數目既意思？

買賣美股，見到NBBO
ask $XXX x (一個數目）
bid $XXX x (一個數目）

果個數目代表？有幾多股見緊邊個價？

Size